自製莎妮蛋糕：06082017

咖啡朱古力紐紋蛋糕，
尋日整完放咗一日好食D
不過太多啡色

弘B 今日庇護工場又教左你整新野阿

一次就好笑 講多幾次就煩喇

弘b整野食幾叻，唔好再成日話自己無用喇

屌你老母臭化閪，唔屌唔撚化，你之前睇唔順眼我地喺post入面傾其他野，扮哂申張正義咁狙擊我地（但無人理），而家人地正正經經講飲食，出post講自己煮嘅野食，你又貢入嚟話人庇護工場乜乜物物，咩心態呀你

佢真係好煩好垃圾我地講咩又關佢事
調轉佢開post我都冇理過佢冇入去攪事

吉妹 你唔係BLOCK左我架咩
女人心真係好難捉摸

原來弘B整野食咁叻
比食譜我我又要整

我要食可不可以整忌廉雜果蛋糕

咪鬼理佢啦 你地越大反應佢越得戚

岩

我跟呢個好易整 好企理唔會整到周圍係
不過可以改低火少少

我整嘢食唔叻
只係鍾意整同食

ok wo最近成日整甜品/糕點

放假好得閒 清咗屋企D食物就整咗嚟食

咁勁既

好叻

賣😇😇😍😍

好易整架，你睇下食譜就知

弘b我又食
細個成日食蜜瓜味

好呀你嚟啦
我鍾意朱古力味

送外賣俾我